照咁落去，政府企硬唔跪，我地就冇可能嬴

雖然前線手足全部都係baby condom同鄉土手足，但我冇ac，希望有人幫我轉發比佢地。

我懇請所有人唔好再咁天真，以為唔反打警犬就可以嬴哂輿論，可以打嬴呢場仗。
呢兩個月我地得到嘅係0，係0呀！而警犬同政府失去嘅係咩？都係0呀！

點解會咁？因為好多人都仲係本住嬴輿論，唔反打，唔打警犬，唔搶裝備嘅心態上前線。
而對方呢？對方根本冇底線咁去對付我地，葵芳站放ＴＧ，著黑衫扮手足拉人，布袋彈射頭。
呢個就係我地冇可能嬴嘅地方。

我知道好多人都認為，一打警犬，一搶裝備，一反打警犬，我地就會輸哂輿論。
but who cares？當呢個極權政府，用盡一切手法辦法去維穩，去打擊異類。
點解我地要set條底線比自己去對抗？根本就冇得打。
我地口號係，光復香港，時代革命。去到革命嘅層次嘅話，根本唔應該有底線可言。
所以我地而家嘅實際抗爭手法根本未去到革命嘅層次。

唔好再旨意外國勢力，因為外國係冇可能出兵討伐中共。你以為美國，特朗普係好癲嘅人，以為佢會為正義而幫手？sorry，我可以同你講係冇可能。
中國作為全球第一第二大經濟體，每個國家都大把生意同中國傾緊做緊，你以為外國會放棄呢一切去幫你？真係冇可能。
同樣道理，我亦相信外國唔會因為我地起義而幫手出兵討伐香港。點解？
因為我地香港有特殊嘅經濟地位，大把外資係到，外國人係到。
所以唔好再旨意外國勢力亦都唔好怕外國勢力幫對家。

所以，我想同所有人講，唔好再比啲無謂嘅道德規範鎖住自己，鎖住呢場革命。
從來冇革命係和平，冇革命係唔需要流血。
血我地已經流咗，仲好多。性命都失去咗幾條。

你可以屌我係冷氣軍師，我唔介意。你都可以屌我分化撚，但我請你睇哂成篇文。
有時真係旁觀者清，當局者迷。
我希望前線手足平平安安之外，亦希望你地閒時可以睇下呢篇文，再思考下到底要唔要升級行動，要唔要進行一場真正嘅革命。
[url][/url]

冇人覺得好唔抵咩？
我地做嘅野未去到革命level
但一比人拉就告暴動分分鐘坐十年

倒不如真係做啲革命level嘅野，就算比人拉，起碼都係去到革命level

推

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

幫手推啦

推啦求下你地

唉

我明白而家係好灰，但係為咗日後嘅發展，必須道出事實

政府完全放棄警察形象
同時又有一班無腦嘅盲撐
好撚嬲

所以我話對方冇底線咁打，我地全部人都堅守唔打警察唔搶裝備呢條底線根本冇可能嬴。。

香港人思想上要準備。

屌 好撚嬲